是靚午 四重芝士美國雪花肥牛煙腩片焗飯

講吓味道先
都差唔多成個月無幫襯呢間
芝士俾極多
超正超香
肥牛有事先燒一燒
有燒過既香氣
食落個肺葉好c伏

哇好香

印仔200lb?

今日個賣相還好

連登首席印仔追擊師

幾銀

肥膩師

有冇得拉屎

拉芝師

啲肥牛無事就唔燒？

BTW，食完肯定要用水牙線

是

好正

45連凍飲 湯 蒜包

開名師

是
超滯

定仔唔鐘意肥佬

壓死定仔

拉絲極邪惡師

邊間 想食

減肥失敗

定延最近都肥美咗

巧多芝士

有

定仔會一腳踢落佢個大肚腩度

觀塘

百里香

印家軍

我就係印家軍首領

極邪惡拉師

餐廳咩名

今日呢個已經食第2次

定延最鍾意肉肉地話攬住最c伏

咁似我肚痾痾出黎嘅

好味 我食左焗意

成三個星期無開

keyboard好污糟

幻想個時？

又食好西

好味

睇落得個芝士得

印仔示意圖

是
懷念的味道

好西師

應該已經被飲食他眾巴打捕捉到

好滯師

改埋名追鳩你

終於食BBQ
琴日食完，超肥

雪花師

肥腩師

是
但很撚正

應該幾好味咁

點解連登咁多痴線佬

你就係最cls嗰個

C 你老母個伏
男人老狗扮cute

卡路里師

屌d牛睇落好撚乾

正呀 想跟你搵食

C伏師

好想食

肥到仆街師

又肥牛又芝士又焗飯 食完會唔會爆血管

中風師

觀塘邊間

好擔心印仔既肉體

芝士牛肉飯要拉師

芝士城

咁樓主是乜? 二打六?

好吸引
餐廳叫咩名？

芝師

我是教宗

邊間

番觀塘果啲跟你搵食咪好撚正

keyboard望落新鮮

我捕咗你幾日都捕唔到，唔捕你嗰日先去，好難捉摸呀

觀塘師

你公司啲女同事已經提前報哂料俾我

你啲屎係咪黑色

睇到都覺得好滯

收嗲啦你，我都唔明點解有女睇你啲post

無菜師

唔係炸就高脂 頂唔頂得順㗎。。。

你好快有大腸癌

唔食菜師

頂唔順就當刷首抽

睇到個名都知好好食

大腸癌師

俾晒d精

華我

是
有芝士唔會差得去邊

毒撚芝牛飯
正撚到

今日好普通wo

晚晚都俾好多蛋白質俾定延

是
很撚正

求餐廳名

很好味的

你真係識氹人架姐

好似幾好味咁

餐廳叫咩名

米又係觀塘街市

My name

返office食燒雞

熟食非街市

美食師

前幾日食完 諗住撞你 個意粉好普通

駿業街熟食市場師

佢啲意粉不嬲都麻麻
我好少食佢啲意粉

都係食返雞

星期一出po
星期五先食

屌5頁都未講邊間

咪百里香囉

古惑師

咪撚啦
有得食仲

吹咩

好似好正

宜家叫bbq

Gphone

鬼唔望你生飛滋

都係屬於印老闆你既
有咩分別

挽留

真係唔識欣賞依啲焗芝士

你肯食百里香未

BBQ (前世係百里香)

慢性自殺師

呢間咪係

今個星期雞脾著蓉都幾好